發夢發到同屋企人嘈交搬左出去住

我係由六月開始同屋企人講政治野
以前大家咩都唔識唔會講
由我出去發夢開始 老豆老母就話唔希罕我嗰少少家用
(我只係文員仔 月入萬3左右)
跟住發得太多夢請太多假比公司炒左
而同屋企嘈到已經斷左關係
去到七月開始搬左去唐樓住
一個月6500 公司炒左我之後賠左一個月通知金
我用左黎俾租樓按金 自己本身又無儲錢

可以賣嘅都賣曬
仲有一步就係借財仔...借唔借好

搵part time啦

你無收入，借左財仔永遠還唔到

唔好借

樓主太有心了

返炒散？

好多朋友都話開始炒人
真係唔知點算 淨係做過地盤雜工 但自己又做唔黎
又冇技能

有無巴打介紹俾我...

其實好矛盾
到底應唔應該咁奮不顧身出去

為何要同屋企傾...成功既人係因為平時關係好

快d 搵份工 做住先

係...但當初係好嬲 講到點佢地都唔明
淨係識話政治野唔係我地掂
明明殺到埋身都可以話 你地冇做錯事點會搞到你

租邊到咁貴？

有無保安牌？大把位請人。

千萬唔好借 求其搵份pt做住先 必要時7仔都照殺 務求有收入

唔好借
快d用你既方法
保住cash flow
有錢先抗爭到

1020 九龍遊行
1018 面具

Respect 手足 可試下聯絡612 同星火

我俾人炒左之後已經係咁搵工
但好多都冇回音

出面租真係咁上下貴喎巴打

冇保安牌呀...咩牌都冇
而家仲諗緊下個月租點算

我太子一百呎先$4200。

無錢就認住契弟先。

考，兩日就得。

長期請人。

P牌推唔郁。
多謝你為場運動付出咗咁多。
真係唔好借財仔，你揾住炒散先啦！

做保安,兩日training,hea做都有700一日
如果做cs,長翻一個月16k

多謝你地 搵到份茶記做住先

真係唔好借財仔,唔好害身邊人

身邊已經冇人

你又無工作 借咩呀
係咪未訓醒?
借完還唔到然後去借第二間 之後一間還一間?
你有無腦架?
仲唔去揾過份工
真係唔X醒你都唔得

有啲工種係即日出糧 所以唔好借!!
完.

唔好借丫! 香港有手有腳餓唔死人!
有開工唔好嫌頂住先。 我地仲需要你

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

一定要諗掂返工果度先 有心係好 但工都係要返 始終都係要生活

做保安散工都ok

第一步，搵星火，搵612應急先
第二步，搵餐廳工，大部份都包飯食，最好搵屋企附近，盡量減少不必要支出。
手足加油

需要支援可以講聲

搵幾個女仔夾份租房？
做CS幾好，彈性好多
可以平衡返兩者

唔好借財仔
暫時搵多d錢先
搞好自己財政先幫到抗爭

千祈唔好借財仔 啲息好金
你如果住私樓應該好金...其實工廈應該平好多

你借財仔就真係gg，搵工好多地方都請人喎，死做份工都好過借財仔。

加油

易借難還

搵飲食做住先
包兩餐都慳唔少
好彩既打包第三餐

加油

攬抄

唔好借財仔、

問朋馳同事親戚都唔好借銀行財仔

同埋番散
老麥洗腕都做住先

好似有個被踢仔女gp?

豬咁陳

發夢夢到咁樣仲點幫其他手足啊？死死地氣搬返去再搵工啦，呢場長期戰黎。

你坐咗幾耐

頂住呀

搵星火解一解燃眉先

只要第三證明到你係真需要幫手就容易好多
四海之內皆兄弟 請你食餐飯 my pleasure

清坐咗十年

各位發夢的手足，可以考慮考番個保安牌，上一日堂就考得，白痴都pass

炒散幾百蚊一日，無技術唔辛苦，又就到你發夢的日子

上一日堂就考得，阿毛都得所以你一定得

無儲錢你根本唔應該搬出去住

你可能有個黃絲屋企人
唔會明白我

上fb 搵裝修page 有好多人請學徒

咩都做下 肯做香港唔會餓到死人

係 之後去做頂更 做住先
都有500一日

我本身係財仔做
睇住好多人黎借 冇錢還 破產

你咩情況下都唔好借
破左產 後生仔將來好難攪

千奇千奇唔好借啊 無底深淵泥架

但而家連生活費都搞唔掂...搵緊有無茶記可以即日出糧

乜都做住先啦，屋企坐一日蝕一日，再搵長工

唔好用賭博心態去參與社運

搵份工先。唔好經常發夢，平衡返生活先。

唔想個個出去發夢我就走去返工

唔好借，借左返唔到轉頭，利息好貴

搵間黃店返pt啦

有無人好似我咁 返工都係咁睇遊行d 直播

借黑財，唔還都唔會影響信貸評級

Add oil ！

做住洗碗先
都有16-18k

唔好!!!!!

自己都搞唔掂就咪扮型啦
返去日日開片啦

試下上前收錢打後排
一日有$8000
但缺點係唔知搵邊個出糧

休息下先啦手足
搵啲炒散做下
千祈唔好擺資料上嚟
有需要喺前線睇下有冇餐券/問612
我唔信有埋銀行戶口同離職通知會唔批

可以搵我 有少少野幫到你

我
老細唔理

屌，講真，搬得出去住就星期六日出啦，唔使下下請假，盡做就ok

繼續搵
為香港同時都要為自己前途打算
朝早既去唔到去夜晚嗰啲囉
唔好咁易射波

借財仔？你都唔會返工揾錢自立，又想叫示威者替你還債呀？定係惡到連財仔公司都叫勇武派裝修呀？咁大個人生性做個好人，安份守己揾份工喇。

理智話我知唔應該 良心話我知我無做錯
詳情起我底

多謝你為香港既付出
有咩唔開心想搵人傾訴隨時講
有咩需要幫手都隨時講
我地幫到幾多幫幾多
我地都係香港人

睇你地仲敢唔敢笑人日日正係識返工
Btw你搵人夾黎一齊住？
好多日薪倉炒散 炒住搵

去龍門做 請人

我住果度長期都請保安

男定女 有FD做倉 請新仔位 18000 好似係
利申: 失業

師兄加油
重有出路
頂住

冷靜！ 唔好亂咁借，借完仲頭痕！
要工可以搵我
@NoAcc

財仔唔借得!!!!
寧願搵社運基金先啦

搵part time做住先囉

唔怕辛苦/唔揀工種應該都唔難揾工
餐飲長期缺人
可以反炒散

快撚啲上保安 保安全職仲高收入過你個文員

推

唔好借啊,信用卡個d低息都唔好借啊,
一係揾人合租

唔好搞到借財仔

保安無咁輕鬆，唔好彩搵到閪盤要長企又唔一定可以玩手機， 老屎忽又惡又嚴厲

明知家人父母係藍絲就應該盡量避免嘈交啦，出去唔講係去遊行